其實覺得返唔到轉頭既仲有中共，普選係底線，否則萬劫不復

唔好再講咩長遠要普選，一步一步慢慢黎，
香港已經冇時間比你一步一步慢慢黎。

由雨革開始，中共既施壓愈黎愈勁，
因為佢知香港人係養唔熟，
佢愈信你唔過就愈要監控維穩，
今次香港人兜巴兜早咁刮鳩中共，
中共好撚小氣，
一撚定清算我地，
我地一定要係被清算前爭取到可以保護到自己既野，
咩撤回、獨立調查委員會，係要爭取，
但呢d全部都係一次性既野，
香港既腐敗係一d都冇改變過，
呢次可能係香港最後一次係國際舞台上抗爭，
而家縮一縮，再比人慢推多幾條惡法，d外國人無聲無色咁慢慢撤資，玩到新疆咁款既話幾惡劣都唔會再有人理，到時就真係太遲。

記住普選係白紙黑字中共欠我地既野，
831係後加既仆街規舉，
美國佬出到聲2020年之前要有政改，
呢個機會可一不再再，
我地唔可以錯失呢個機會。

乜野時機未到，時機未到？
而家有人幫都搞唔掂，
之後再搞都係雨革之流，
仲要係愈黎愈監控得勁、黑警愈黎愈瘋狂既情況下。

*可一不可再

Push

我要真普選

無得再退了

一定要搞個以普選為主題既大規模遊行，

失焦論根本係on9，
光復屯門失唔失焦？
tvb又失唔失焦？

與其搞呢d野，
不如搞普選！